\section*{Приложение 3 — Скриншоты к задаче №2}

\begin{tabular}{|l|l|}
    \hline
    Обычное состояние & \includegraphics[width=7cm]{1.png} \\
    \hline
    Закрытые глаза & \includegraphics[width=7cm]{2.png} \\
    \hline
    Взгляд на магнитолу & \includegraphics[width=7cm]{3.png} \\
    \hline
    Использование мобильного телефона & \includegraphics[width=7cm]{4.png} \\
    \hline
    Взгляд в зеркало заднего вида & \includegraphics[width=7cm]{5.png} \\
    \hline
    Взгляд в зеркало бокового вида & \includegraphics[width=7cm]{6.png} \\    
    \hline
\end{tabular}